無事兒上唔上車我WFC 最緊要上返水呀 369

I have told you

有mon post架，等緊一轉勢就出黎咬你

百發百中呀清

幾正視聽（2）

開左